男朋友一腳踏兩船 有得原諒？

原來佢同我拍拖前 己經有女朋友 但佢本身同佢女朋友好唔穩定 但我真係鐘意佢 我點做好

做sp

哦

分啦 佢遲早都係會咁樣對返你
感情唔穩定就搵第個=不專一既借口
真係專一既 對方有cancer都會照樣對佢一心一意
睇你想玩玩下定想長遠
玩玩下ok 長遠就勸你唔好

佢同之前果個分左既就算啦 要放眼將來

鐘意我

媾佢條女

同我一齊拍你都一腳踏兩船埋就大家打和 super
又解救到我呢個小毒撚，係米好好呢

咪搞我條仔

咁移家分左未先？
喺人哋口中你係第三者 你頂到比人話就繼續啦

屌你老母第3者 講到自己正印
你都幾好嘢

預左會有下一次

根本蒙在鼓裏比我發現

勸你早走早著 真心 走啦樓主
之後要承受既心理唔係個個頂得到
係你一世戀愛污名 真心 走啦

冇得原諒